## Confiture aux framboises

- 4 tasses framboises
- 2 tasses sucre

Chauffer le sucre à 250.

Mijoter les framboieses en mélangeant. Bouillir 1 minute.

Ajouter le sucre. Bouillir 5 à 10 minutes. Gelée.